點解賴慰玲套套劇都要痴粒墨喺下巴?

佢見家燕媽媽痴粒墨多人睇咪跟風囉